一國兩制

估一種家庭電器。